有不反對通知書都封站

黨鐵抗壓自由，屌你老母

上次九龍灣都係咁不意外
19政府又幫手點火

觀塘同荃葵清嗰陣已經係咁

唔封站，仲係咪黨鐵？

到時手足小心
一陣又話有人搞事迫大會中止又重演一次98